<resources>
    <string name="app_name">积分铺子</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="permission_granted_feedback">GRANTED</string>
    <string name="permission_denied_feedback">DENIED</string>
    <string name="permission_permanently_denied_feedback">PERMANENTLY DENIED</string>
    <string name="permission_unknown_feedback">UNKNOWN</string>
    <string name="all_permissions_denied_feedback">All those permissions are needed for doing some magic</string>
    <string name="camera_permission_denied_feedback">Camera permission is needed for doing some magic</string>
    <string name="contacts_permission_denied_feedback">Contacts permission is needed for doing some magic</string>
    <string name="audio_permission_denied_dialog_title">Audio permission request</string>
    <string name="audio_permission_denied_dialog_feedback">Audio recording will not be available until you accept the permission request</string>
    <string name="permission_rationale_title">We need this permission</string>
    <string name="permission_rationale_message">This permission is needed for doing some fancy stuff so please, allow it!</string>
    <string name="permission_rationale_settings_button_text">SETTINGS</string>
    <string name="large_string">当我写出下列篇章、更确切地说是其中的大部分篇章的时候，我是独自生活在马萨诸塞州
康科德镇瓦尔登湖旁森林中一所我自己盖的小屋里，周围一英里之内没有任何邻居，完全依
靠双手的劳动养活自己。我在那里生活了两年又两个月。目前，我又是文明生活里的过客了。
当我写出下列篇章、更确切地说是其中的大部分篇章的时候，我是独自生活在马萨诸塞州
康科德镇瓦尔登湖旁森林中一所我自己盖的小屋里，周围一英里之内没有任何邻居，完全依
靠双手的劳动养活自己。我在那里生活了两年又两个月。目前，我又是文明生活里的过客了。
要不是镇里的人对我的生活方式提出十分详细的询问，我本来是不会用这么多自己的事情
来打扰读者的。有的人认为我这种生活方式古怪不合理，然而我丝毫也不觉得是这样，而且，
考虑到当时的情况，它是非常自然和合理的。有的人问我吃些什么；是否感到寂寞孤单；是否害怕；如此等等。
还有的人很好奇地想知道我把收入的多大部分用在了慈善事业上；有些子女多的人想知道我抚养了几个穷孩子。我在本书中将对部分上述问题做出回答。因此，我要请求对我没有什么特殊兴趣的读者的原谅。在多数作品中，这个“我”，或第一人称，都是排除不用的；在这部书里将会保留下来；本书的主要区别就在于言必称我。我们往往都不记得，毕竟说话的总是第一人称的我。如果我对任何人了解得和对自己同样深刻的话，我就不会这样大谈自己了。遗憾的是，经历的浅薄使我只得局限于这个主题。不仅如此，在我这方面，我还要求每一个作家不仅写他所听到的有关别人的生活，而且迟早要把他自己的生活做一个简单而真诚的描述；一些诸如他会从一个遥远的地方写给他的亲人的描述；因为如果他是真诚地生活着的话，我感到，那必定是在一个遥远的地方。也许这些篇章更为适合贫寒的学生。至于其他的读者，他们会吸取对他们适用的部分。我相信不会有人不顾尺寸硬去撑破一件大衣的，因为对合身的人它会是有用的。
我乐于讲述的事情与中国及桑威奇群岛即夏威夷群岛的人没有什么关系，而是和阅读此文的、假定住在新英格兰的你们有关；关于你们的状况，尤其是你们在这个世界上、在这个城镇里的生活的外部状况或情形，其实际情况如何，是否必须像现在这样糟糕吗，是否就不能改善一点了。我在康科德做过多次旅行；所到之处，无论是在商店、办公室、田野上，我都感觉居民似乎是在以千种非凡的方式苦行赎罪。我听到过的关于婆罗门教徒坐着置身于四堆火之间，两眼直视太阳；或者头朝下倒挂在火焰之上；或者扭着头看天，“直到他们无法再恢复原状，而除了液体，什么也不能经过扭曲的脖子通到胃里”；或者用铁链终生锁在树下生活；或者像毛毛虫一样用身体来丈量巨大帝国的广袤土地；或者单腿直立在柱子顶上：即使是这些有意识的苦行赎罪，也并不比我每天亲眼看到的景象更令人难以置信、更使人感到惊讶。比起我的邻居们所从事的劳役来，赫拉克勒斯希腊神话中天神宙斯之子，力大无比，以完成十二项英雄业绩闻名。下面提到的他的任务之一是杀死九头蛇，他的朋友依俄拉斯在他每砍下一个蛇头后，就立刻用火热的烙铁把砍去头以后的脖子根烙焦，否则就会长出新头来。的十二个艰巨任务简直算不了什么；因为那只不过是十二个，是有穷尽的；可是我从来也没有看到过邻居们杀死或捕获过什么怪兽，或做完过什么劳役。他们没有叫依俄拉斯的朋友用火红的烙铁来烫焦九头蛇的脖子根，而是在砍掉一个蛇头后立刻就有两个头冒出来。</string>
</resources>
